LIHKG肥婆狙擊小隊正式成立

我黎啦

冬天啦，你地減到d肥肉未呀？

唔好問人地乞ac上黎屌7我呀

推

以後冬眠唔好出街啦

龜頭小嘴

兩碌鳩巴打呢？

比人搶左個名

支持

肥婆落地獄

一定係啲死肥婆做

我見過唔少肥西係減肥嘅過程變得好黑人憎

以前嘅肥婆不嬲都係黑人憎架啦，佢會「冼」你一獲，因為佢唔抵得你瘦，唔抵得你比佢多優點

當肥婆要決心減肥而佢減肥有少少少少少少少進展，佢就會開始好囂，以為自己係潛力股，決定用佢對脂肪波去溝仔，成日借啲意攞對臭波去hi落男仔到lm

當佢再瘦多少少少少少少少少少，佢就黎料啦
佢就會睇住邊個女仔fd中意邊個男仔就溝邊個，係個男仔面前扮到好賢良淑德

肥婆除左係仆街之外，佢都係條淫娃lm
佢覺得佢對油淋淋嘅波可以留住男人嘅心

其實肥婆究竟知唔知醜，見仔就溝，為左溝仔就出賣人
本人對肥婆極之反感，我發現左肥婆好撚犯賤，你要對佢衰不斷串佢，佢先會對你好

加入

好慘，居然比肥婆搶左碌鳩

中學有條肥婆明戀我個fd
搞到我個fd比我地笑左幾年

你笑鳩自己個fd重要比個 icon係咩玩法

每次出街見到啲俾肥婆坐到塌曬既電單車都覺得慘，究竟前世要做過咩今生要做電單車俾肥婆坐

肯定係殺左人全家

加入狙擊肥婆

巴打
我都俾肥婆睇中過，asso果兩年真係我人生最黑暗既時期

7你老母咩 垃圾mk仔用人個名好威?

巴打
我又諗起肥芝個故

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

肥芝芝

你冷靜d 我係真•龜頭小嘴

罰抄十次

柒柒柒柒柒柒柒柒柒柒

過左一年，肥芝仲係單身
日日同d朋友周圍食

分享一下

Pish 肥婆可恥

你的朋友就是你。。。

Push

肥絲大隻

芝芝愛你

都愛你

推 肥婆必須死

打擊肥婆 丟佢落河

大家可唔可以放過肥婆

大家一定唔可以放過肥婆

可以，但唔會放過你

肥婆可恥 成日搵藉口食肉

真係好撚陰濕

唔得

Sorry眼花睇錯

自食一打

各位巴打有冇咩具體計劃狙擊肥婆

借啲二同我女朋友fd,然後趁我地鬧交就想拆散我地，話咩唔夾，然後周圍同人講佢鐘意我
跟住又貪心，偷鳩我女朋友啲化妝品同埋錢
屌你老母cheap撚到

日日開post追擊

負皮嗰三個一撚定係死肥婆 落地獄啦

現實世界肥婆無處不在

個次見個肥婆
平時唔覺好肥
一坐低，大腿粗過我個身

巴打過到嚟新forum都繼續狙擊肥婆

追擊肥婆 你我有責

利申少少肥

等左你好耐啦龜頭巴
芝芝愛你

有啲肥婆幾好樣，咁果啲係唔係都要一視同仁狙擊？

好樣既肥婆仲係唔係肥婆

肥婆就肥婆啦

好樣肥婆咪一樣偷食肉

agger

最鐘意偷食肉，唔做運動，食沙律扮減肥然後走去食m記

啲肥婆唔死都無用

走去m記叫沙律，之後又安慰自己已經好努力啦
加多個麥樂雞餐加大呀

屌，我女朋友都有呢d肥婆同事
勁撚仆街，成日食我條女d零食

肥婆周身念珠菌

今日跑左2分鐘步好攰啊食包薯片獎勵下自己，聽日先再努力

肥婆扮cute真係好撚得人驚

到

正on9
利申走肥

有無肥婆發電 潮文

你個名

打個邊爐先啦

john

有冇巴打試過俾肥婆鍾意，仲要周圍唱話係你鍾意佢想追佢？

啱啱喺711 買個account 上嚟捍衞肥婆，為一眾肥婆發聲

肥婆搭地鐵點入閘

用闊閘機

就算佢唔唱你 淨係成日望撚住你果個眼神已經想嘔

agger
肥婆必須落地獄

Join

巴打黎啦

識親啲肥婆都係好撚黑人憎
諗起佢地個身形就唔開胃

肥婆偷食肉

生理巴打召喚

樓主今年聖誕有芝芝陪

肥婆

天氣凍 唔想做運動

我愛樓主

肥婆疑心好重。
如果女朋友有肥婆best fd要小心。
你地有少少嘈交，佢就無限放大， 踩你落18層地獄。
再中傷你地性格不合，洗腦式要分手。

屌佢老母平時二人世界個死肥婆都要join埋一齊dinner,
屌佢老母無人追我可憐佢成日三人行，我都笑笑口話唔緊要，當多個朋友，話晒都係女朋友best fd.
有一次同女朋友 and 肥婆去書展， 大家全程有講有笑，屌佢老母一出書展黑面(企定定喺度) ， 屌尻我 : 話我全程書展介意佢做電燈膽，仲眼紅紅要喊。 條女要我即場同佢道歉，話我唔岩。

屌佢老母我全程做晒工人，人迫幫你地開路，睇地圖，買肉佢食尻肥死佢，揾書，攞高處文具(死肥婆1.5m都無) ， 屌佢老母過橋抽板，仲要我當眾道歉，真係想兜巴車埋去。

自此之後所有拍拖活動都唔比肥婆join.

終於：因小事嘈大交比ex飛，九成九肥婆中傷，仲block 尻晒我fb WhatsApp 。
過左一年，條女喊晒口話掛住我，要箍煲，我都有d心郁，屌佢老母一另轉頭諗到個死肥婆best fd, 遲早又分手. 我即刻話有新女朋友， block番晒佢。

做得好

正皮

任命橙褲巴打做大隊長

肥婆搶肉食呀

我要錢七唔要肥芝啊

天氣凍 不了
氣管炎 不了
怕仆街 不了

巴打好波
肥婆正仆街

打擊肥婆，人人有責

狙擊肥婆

小腿會粗 不了

啲肥婆成日都話飲水都會肥，話佢偷食肉又死口唔認。好喇，假設你班肥西真係飲水都會肥，姐係你有特別既身體構造可以從H2O獲得能量（脂肪）啦，咁其實肥婆既科研價值係咪遠遠高於佢既食用價值呢？

如是者，我地應該捉返啲聲稱飲水都會肥既肥婆去實驗室，慢慢研究佢地如何將水變成脂肪。地球有高達八成係水，如果解鎖到〔feypo transformation - H2O to fat〕呢個科技，根本就等於有無限既能源。到時就好似matrix咁，捉撚曬啲肥婆去做energy plant，簡直係人類科技一個最大既里程碑

之後甚至可以研發肥婆彈，肥婆引擎，肥婆反重力裝置。到時人類稱霸宇宙就指日可待

不過如果最後研究證明，肥婆原來飲水係唔會肥，咁到時就可以大大巴車落佢塊肥面度。
「飲水都會肥呀喇！」
「偷食肉呀喇！」
「女神呀喇！」
佢就唯有死死氣去百佳買美極。

肥婆全部食屎大！！仆街死！！！！
好想一巴二巴打落去！！打哂啲脂肪出黎！！！！

狙擊肥婆既頭號人物都過埋黎呢邊
雖然我唔識d 仆街肥婆但都支持下

屌
lunch time
肥婆一定偷食肉

一齊加入 追擊肥婆

個司機係咪樓主

邊減到呀 d死肥西會忍唔住偷肉食 仲要唔撚抺嘴

成日見到d肥婆扮食得小

仲成日強調 驚死人知佢胃口大 扮撚晒野

本打手加入狙擊行列

細個溜冰有個肥婆唔識溜一嘢坐落我大髀 自此對肥婆有恐懼

依家同緊個自戀肥婆坐 想打鳩佢
講自己幾撚多人追 ,好心擦左牙先好講

Agger

肥婆晚晚要食牛腩

心理時鐘
我有兩碌鳩
龜頭小嘴
反肥婆三大將

肥婆成日偷食肉

我想申請入隊點睇

心理時溝肥婆就真

呢個post真係睇完都無胃口

屌...我係受害者黎
復仇者聯盟實有我份

本人想申請加入小隊

我有兩碌鳩俾肥婆偷左一碌鳩喇

心理時鐘

行開啦肥婆

入來踩場？

扮可憐無用 落地獄

牛腩佬路過

見到肥婆個大肚腩幾十層肉成個千層糕咁真係隔夜飯都嘔埋出黎

啲肉仲要邊行路邊震

打柒羽絨肥婆

皇天擊殺

隔離有肥婆開po狙擊肥仔

唔好再賣牛腩俾肥婆啦 晒野食

邊度 一齊去洗板反擊班肥婆

龜頭小嘴巴打

打擊肥婆人人有責

入黎打聲招呼姐。。

求下你走啦

打完招呼好走啦

繼續狙擊肥婆

男仔心目中既肥婆係點
我覺得自己已經係 但男朋友同朋友都話係肥過正常女仔啫
148cm侏儒 48kg
我知我係好肥

唔好意思 頭先係咁話no connect 估唔到岀咗咁多次

冇比例圖想象唔到

我冇理由自爆嫁嘛
他朝有日我地係假相遇啦

肥婆應該落地獄

到底回左幾多次

無錯

你會唔會諗多咗
我係街頭見到你，我即刻向街尾方向狗衝啦

肥過欣宜

即刻同我出去！

巴打

大腸癌未？

屌好彩依家冬天，佢地仲識著多d衫遮下肉
夏天真係屌你老母

屌你肥婆仲點貪靚呀

追擊肥婆 正式啟動！

好的

入黎俾你地狙下

今日見到個肥婆學人著黑絲屌你老母差撚d嘔

好心唔好虐待對黑絲

佢地隻腳d肉一截截

我都唔知

我又冇咁肥

夏天啲肥婆出汗真係臭到十足移動化糞池

應該要立法唔好俾肥婆露肉

係得我自己覺得自己好撚肥
日日照鏡見到都想一巴打死自己
好大壓力

格仔絲仲恐怖呀

加入
係街見到D死肥婆都一定會帶頭同身邊D朋友笑鳩佢

好波

d肥婆真係好撚嘔心 竟然可以肥到 隻腳企到內彎咁
大脾同大脾都痴埋哂

支持立法肥婆冬天要冬眠

咁我就可以冬眠

又偷食肉又冬眠真係唔死都冇用
我要屌死你

政府應該立例所有肥婆都要配帶貞操帶以免啲肥婆基因遺害人間

冬天要見到啲不自量力嘅肥婆著黑絲同大象著黑絲有咩分別啊望到簡直係折磨

4個肥婆偷偷負皮

究竟肥婆係街霸住兩個身位係咩心態仲衰過廢老阻街

我見過肥婆著水手服條腿仲大撚過我個頭 嘔撚心到

樓主，今晚狙擊小隊係唔係暫時停止攻勢？

沒有一個肥婆是無辜的

你快d做運動啦
唔怕遲架

從來不會停止

永續狙擊法

不斷跑步同食好少野
唔食雜食同少食网